如果有仇家身分證 信用卡 同裸照你會做d咩

圖片副本

貼街招，貼佢屋企附近

不過咩事咁大仇口？

咩仇先
比人掟筆盒出街就算9數啦

放係連燈齋祼照得啦

仇家定ex

推

借錢，器官捐贈

即刻做啲囡囡仇人

上連登等其他巴打backup咗先

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

男人祼照

自己影一輯放上patreon賣咗先

屌 我淨係想拎翻我自己私人d野都唔得
佢買比我既就拎翻哂
我都唔要求佢比翻我買既野

唔報仇 唔上網公審 唔貼街招

係愛啊

同佢一齊嗰時當你工人炸

Hi 無圖

直接公開 自然有人hack佢

放上patron 收錢砌低email

之後買樓買車人生贏家

借盡

有無教學

施主 希望你可以忘記仇恨 重新生活

On9
想搵翻自己d野都好似救契弟咁

垃圾post

唔敢放上嚟連登就算吧啦

btw 開post冇圖我屌你老母呀

樓主 9成9 傻鳩私怨撚